新手買單反定無反好

新人想學影相，想便便地買部二手，應該買富士ft10 定a6000定Nikon d5500好？用途： 主要影風景同人，預5000連鏡

影人 特別女仔，你最好買單反，唔係機既問題，而係女人既問題

單反

色水-> XT10
對焦-> a6000
畫質-> D5500

單反棍波
無反自動波

xpro 先係

咪鬼買
學唔到架
用手機啦

why??

如果買單反有無一枝平平地既鏡可一鏡走天涯，唔係影靚模運動員，所以要求不高

天涯鏡就大把啦 不過質素就
一定係單反

新手學影相最好係dcfever 收部好平既無反
壞左都無所謂個隻 試下影先

如果約陌生女仔室外影相(無收費)，有d女仔會睇唔開見你當街拎部外觀唔專業既機影自己 覺得好無面，結果一係女方早走，一係表現唔好。模特兒係更要面既中女既話，情況可能更惡劣。當然都有例外既

我都覺得唔急既話 學攝影用手機唔錯，可以專心係構圖，隔黎iPhone攝影post唔少佳作都吊打單反作品
買既話直上單反實無死，你買完無反分分鐘受不住誘惑心掛單反

冇鏡頭負擔嘅話，我覺得無反更好

利申：諗住出年買A72去歐洲

無反都叫自動波

其實一直諗單反用曬自動mode影相唔通又算揸波棍咩

好明顯連單反同無反都知點解